(裝修佬請入 - Open office)牛屎佬一哥仲有一間辦事處未改建

天水圍天華村
變做open office
等佢地可以會見市民